[有圖]高登已經冇人上

第一頁既post相差成5分鐘

就算夜晚時段都相差3分鐘

強烈恥笑

屹立不倒

琴晚曼聯場波即討
完場果刻
lihkg 37頁
高登 6頁

以前膠登最高峰都創造唔到呢D數據

西波都咁多人睇

高登開始冷冷清清

Daddy今年淨係杯賽先識踢波

遲d變一日，一個月，一年

林早信仲唔cut哂d第三方同時再改正番官方apps最後留守既我地都會頂你唔順

林早泄琴日仲改埋m版 改完之後無用手機上過

依加都係用電腦上

波台先誇張 一頁睇哂個幾鐘既post

仲有6頁😳

咪係 6頁咁多

仲上中共forum

唉唷唷，相差31頁

討論Tvb就少過人啦

上開汽車台
本來都唔多人，依家直情鬼影都無隻

屹屹屹屹屹

即討真係雙方最好比較既數據

屹立不倒，屹立不倒，屹立不倒。很重要，所以要講三次！

強烈恥笑林早洩

車台好多巴打upper過曬呢邊
利申 車台cd rom

曼狗返高登比較好

比返d面早仔得唔得
大炒

當日個一個月時間完全無理會過d巴絲感受
開晒po屌佢老味
個一個月乜公告都無
而家就咁快更新m版？

證明「非不能也，不為也」
不過更新完都係好唔掂

good idea

點解要幫佢刷人流

呢度未有web版

d 打手係lihkg開post 話lihkg 冇人, 高登好撚多人架

早洩而家係office一定俾D廣告agency, 客打電話屌佢 369

個度成班打手，林生搵佢地推兩推就會"旺"返。

我尋日睇過眼, 佢地亂Copy野, 無上文下理都當一個post

早洩D打手咪即係佢D同事, 佢地本身係公司都有野做la

早洩俾番D良心啦

現上線用戶數量: 676/2,331,795

條數都係鳩吹，唔吹多d?

wfc

啱啦 移民過來

超靜

極速連線 高登

多得毒果

今日見到好多5p 真係頂唔撚順
乜撚嘢都吾牙甘 好想執伯母一劑

wfc隔離論壇關我撚事

現上線用戶數量: 80/2,398,890

agger

600萬page view 無影響

原來高登都有收皮嘅一日

正呀

取得階段性勝利

10點9開post
唔好話回覆
連一個正負皮都無
最慘唔係好撚多人反或者附和
而係連理都無人理
高登呢次

波台狗D POST唔可以做作準

佢地好撚小圈子

太傷感了

除左恭喜

上線人數都有得over一個數真係得啖笑